有冇手足有舊動畫舊遊戲SEED

是咁的，小弟現時就仲未有仔女但之前教小學識到好多好得意既小學生。
當然我就唔會期望佢地會識乜鬼野幽遊白書﹑龍珠個類動畫啦，咁我去教個一排pokemon都好興，咁大細路既我當然想同佢地講POKEMON啦。但講既時候就對話如下 =我 =細路

: 除左比卡超最鐘意邊隻呀？
： 火狐狸 （我心諗你玩緊仙劍定係軒轅劍呀）
：火狐狸咩來架？
：你係咪有睇架？
：梗係有啦，小火龍你鐘唔鐘意丫？
：邊隻小火龍呀？
個刻發現自己同個細路好似九唔搭八咁，雖然而家無教同仲有同班細路來往。我並唔係話我個年代既動畫絕對比現在既好，但我真係想比D小朋友睇下TVB配音既輝煌時期，比佢睇番一D我認為係「真正」既動畫而唔撚係喜羊羊

我希望有粵語SEED既巴打可以係到留低D舊動畫既SEED比我，咩動畫都好我都好想分享比班細路睇，雖然我唔係動物台毒撚但無可否認衝鋒２１同男兒當入樽呢Ｄ動畫影響左我好多，我都好想比佢地睇到呢Ｄ扣人心弦既動畫而且知道粵語既配音有幾多姿多彩。同求軒轅劍呀，仙劍呀個Ｄ舊遊戲既SEED，小弟一直好撚想搵番軒轅劍雲和山的彼端但搵極都冇，希望各位巴打可以係到留低粒SEED比小弟，亦都可以些牙比其他巴打係呢到搵。有SEED既巴打賜酒一星期。感謝各位

公仔箱論壇» 動畫分享區 » 粵語動畫分享區
自已上去down啦

多謝表弟，係塘鵝一路順風

《男兒當入樽》系亞視ga wor師兄